處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (4)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (5)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (6)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (7)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (8)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (9)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (10)

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

處女男留名

巴打你好

如果處女男唔中意一個人會點拒絕

處女座性格真係好on9

一係借其他原因去婉拒
一係冷處理

一句講哂
又要顧體面又唔想光明正大地做仆街

處女座根本係原罪

星座界毒撚

呢位巴打對自己好不滿

處女男揮手

21

處女

我都唔係

難結束多啲

加1唔該

抽唔離啊屌

處女座高要求就大家知啦

鳩用明嘅，腦魔好可愛吖嘛

我好愛我男朋友
但有時候愛到好累
知道你平日返工好忙
知道自己不應對你苛索更多
但忍不住
好想從你身上得到更多
我應該體諒包容愛你
但我都好想有人同樣地對我
我盡力將自己做到十全十美
所有事我都為你想過才做
以前你一定會覆左我先
依加你得閒先覆對話少左好多
我好想知你做緊咩
好想同你分享我每件事
我好掛住你，我好愛你

點樣主動追處女男？

搵佢嘅興趣
靠呢條路同佢慢慢熟絡
之後俾啲明示暗示佢
最有效係身體上嘅接觸
不經意咁就得，令佢偶爾有好似觸電嘅feel

當然啦，佢本身唔抗拒你，你先有得用攻略法，否則一切都係枉然祝好運

其實處女同咩星座人先夾 好似好孤獨咁

孤獨一號

屌又揮 冇人應揮乜撚嘢

冇女 完

有咩😂😂

有冇英國絲呀！！

咁問得唔得

處女座嘅固有能力: 怒掘地雷

呢條問題，你不如上reddit或者9gag問會比較好

你咁做，同入街市喺菜檔度問有無生果賣有咩分別

而家返緊6日地盤全日 已經攰到無錢都要放假 工時長問題又多

[member]係佢哋有d想入group但已唔多想加人[
羊群很摺的/member]

我覺得自己好識觀人於微

我都係愈篩愈少

祝今日生日果位巴打生日快樂
開開心心

早晨

Where

明明自己個樣好地地正常，身高180up
但日日好自卑
成日為左個身型、樣同能力日日質疑自己，
望鏡除左出門前有動力望下塊鏡，
其他時間見到自己都係嘆氣
好灰

但係處女座多數都忍唔住啲醜陋既行為！
所以五大訴求，缺一不可！

唔係處女座但㩒咗入嚟睇睇 但只係啱啱從第一個追起
本身以為處女座好難相處 但見到幾個comment之後覺得好qq
大致係話處女座傲嬌得嚟要睇穿佢地內心小劇場
同 表情硬如冰山但內心早已一片波濤洶湧
心諗如果男朋友係咁應該好好玩

我好想唔係處女座，
但係我有最差既處女座特點。
（以下放負，頂唔順唔好睇）

我好自卑，自卑到係人面前好似好自信，
極似微笑抑鬱。
自卑當然有唔同原因，不論係成長陰影、
面對現實、我自己性格使然。
其中一個就係我接受唔到自己不完美得可怕，
而好多人正常得很完美。

啲人話我正常樣 ，我知只不過係「普通地差」個種正常，
或者其他人接受到，我都嘗試左好耐接受現實，
但我望住塊鏡覺得好樣衰，好灰。
我知我只係想要既係再正常啲，
但係樣衰既地方係改變唔到！
係天生眼距塊骨太闊，
問過醫生都冇得救。

我好多骨、肌肉位發育得好差，
著件衫望落去正常，
但都係個句，自己知自己事。
發育期過哂，去整骨有好轉但都見到唔變得幾多，
當然重有我某啲地方都發育得差，以前又發炎。
呢一兩年下定決心增重健身有少少效，
但就算之後改變左個樣同無用既內心係唔會改變到。

我自卑同無膽到，自己所有既野都堅持唔到落去，
覺得好唔完美，覺得做唔到個心就好淡，
以前可能幾年一個循環，會有少少心機做返，
但熱血不過幾個月幾日。
呢幾年幾乎停頓，寧願去整「同人」野、打機，
瘋狂麻醉自己，
都唔再做返自己既所有野，
但同時對自己瘋狂浪費左咁多時間，
越來越對家人同自己內疚。
特別係自己，不過越內疚越冇心做，
因為心態只係越來越嚴重地差。

去到近排，除左昏睡個幾個鐘，
成個心機就係去左香港社會到，
近乎日mon夜mon，就算有時候想做下自己野，
5分鐘都冇就要睇下有冇咩重大更新。
因為有啲事，已經被迫講少左好多，做少左好多，
驚影響屋企人，但內心真係冇停過。

最近又開始瘋狂放負，覺得差唔多收皮。

我只係想講，我萬一頂唔住或者係解脫。

但係大家一定要頂住，生活得自由愉快。

處女座都有佢既好架！

香港人，加油！

唔好死，有我地

推下先
祝今日生日位巴打生日快樂
光復香港
時代革命

我都覺，我鐘意嗰個個腦成日好似好多野諗咁

揮

俾到處女一份信心，佢自然就會覺得你係佢值得放低心事嘅樹窿，
做佢良好嘅聆聽者，之後支持佢鼓勵佢，俾啲有建設性嘅提議佢，到時你就無往而不利

圍爐都改變唔到，問天都問到厭

呢幾年越來越放得低自己既野啦，當我完全放低哂個陣：）離呢日不遠

你如果面對到就努力啦

我生到咁執著係天意冇得救

離題？

Hi

唔會公開 想知dm

我自己八字呀 星座命盤咩都check過

冇乜用面對自己始終要面對

Fail

恭喜你重有生活既念頭，加油！

我都唔使擔憂家人既生活
拔
我好擔憂
反而計計埋埋冇左自己佢地長久會開心啲
我頹廢左好多年 ：）（身心都有但當然唔係去到克米）

我都準備去沖

你望下我先 你就會有自信

處女巴留名 話咁快就黎生日

見到處女座既你地咁開心 就好

手殘

救唔返

多謝你 我都試過畀好多短暫歡樂自己
但好似自欺欺人 望返自己就gg

我重要係由細情緒好弱
成日已經係灰底

你未必係未開心過既 我放負唔係想叫你地同我一齊負

咁咪好

我都好鍾意加哈哈
我地都知個個係苦笑

我會同大家行多幾日哈哈

哈哈冇事既
呢個周末會同大家行落去。

我同自己講過
今次如果循環出現
就唔再求自己

Yes like me
Don’t give up

朝朝鬧鐘響都遲10分鐘先起身 日日都遲到

[member]覺得自己好on9 中個頭埋去
好辛苦啊 啊啊⋯⋯/member]

唔係無王管的話應該比人捉左去話幾句

我會講多兩句勁冷淡既
如果仲唔識收就封9

唔錯唔錯 搵返個處女男 生活應該好開心

[member]又就爆一個member]

見到有好感處女男就咁啦
雖說身邊嘅人我十個有八個都唔知係咩星座